{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Mein IT Journal Hier findet Ihr meine Tages- und Wochenberichte \u00dcber mich","title":"Home"},{"location":"#mein-it-journal","text":"Hier findet Ihr meine Tages- und Wochenberichte","title":"Mein IT Journal"},{"location":"#uber-mich","text":"","title":"\u00dcber mich"},{"location":"tberichte/","text":"Meine Tagesberichte August 2021 Tagesbericht 04.08 Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte Tagesbericht 05.08 Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte Tagesbericht 06.08 Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte Tagesbericht 09.08 Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte Tagesbericht 10.08 Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte Tagesbericht 11.08 Tagesablauf Heute Morgen habe ich noch den commit von gestern ge pushed und dies funktionierte. Darauf folgend habe ich mkdocs erneut installiert und mit der Erstellung der Seite begonnen. Bevor ich richtig startete, habe ich die verschiedenen Options- und Einstellungsm\u00f6glichkeiten durchgeschaut. Um mir ein besseres Bild machen zu k\u00f6nnen, wie ich meine Seite gestalten m\u00f6chte. Dazwischen hatte ich noch das Tagesgespr\u00e4ch wo wir meinen aktuellen stand besprachen und auch sonstiges was das Thema betraf. Den restlichen Tag habe ich dann mit der Erstellung meiner Journal-Seite und dem lesen im Buch verbracht. Hilfestellung Alls ich irgendwo Anstand habe ich im Internet nach einer L\u00f6sung gesucht. Kam ich selber nicht weiter habe ich bei Michael oder Nico nachgefragt. Reflexion Es lief eigentlich alles gut. N\u00e4chste Schritte Weiter machen, wo ich stehen geblieben bin. Tagesbericht 12.08 Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte September 2021 Tagesbericht ... Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesberichte"},{"location":"tberichte/#meine-tagesberichte","text":"","title":"Meine Tagesberichte"},{"location":"tberichte/#august-2021","text":"","title":"August 2021"},{"location":"tberichte/#tagesbericht-0408","text":"Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesbericht 04.08"},{"location":"tberichte/#tagesbericht-0508","text":"Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesbericht 05.08"},{"location":"tberichte/#tagesbericht-0608","text":"Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesbericht 06.08"},{"location":"tberichte/#tagesbericht-0908","text":"Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesbericht 09.08"},{"location":"tberichte/#tagesbericht-1008","text":"Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesbericht 10.08"},{"location":"tberichte/#tagesbericht-1108","text":"Tagesablauf Heute Morgen habe ich noch den commit von gestern ge pushed und dies funktionierte. Darauf folgend habe ich mkdocs erneut installiert und mit der Erstellung der Seite begonnen. Bevor ich richtig startete, habe ich die verschiedenen Options- und Einstellungsm\u00f6glichkeiten durchgeschaut. Um mir ein besseres Bild machen zu k\u00f6nnen, wie ich meine Seite gestalten m\u00f6chte. Dazwischen hatte ich noch das Tagesgespr\u00e4ch wo wir meinen aktuellen stand besprachen und auch sonstiges was das Thema betraf. Den restlichen Tag habe ich dann mit der Erstellung meiner Journal-Seite und dem lesen im Buch verbracht. Hilfestellung Alls ich irgendwo Anstand habe ich im Internet nach einer L\u00f6sung gesucht. Kam ich selber nicht weiter habe ich bei Michael oder Nico nachgefragt. Reflexion Es lief eigentlich alles gut. N\u00e4chste Schritte Weiter machen, wo ich stehen geblieben bin.","title":"Tagesbericht 11.08"},{"location":"tberichte/#tagesbericht-1208","text":"Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesbericht 12.08"},{"location":"tberichte/#september-2021","text":"","title":"September 2021"},{"location":"tberichte/#tagesbericht","text":"Tagesablauf Hilfestellung Reflektion N\u00e4chste Schritte","title":"Tagesbericht ..."},{"location":"wberichte/","text":"Meine Wochenberichte W32 Thema W33 Thema W34 Thema W35 Thema W36 Thema","title":"Wochenberichte"},{"location":"wberichte/#meine-wochenberichte","text":"","title":"Meine Wochenberichte"},{"location":"wberichte/#w32","text":"","title":"W32"},{"location":"wberichte/#thema","text":"","title":"Thema"},{"location":"wberichte/#w33","text":"","title":"W33"},{"location":"wberichte/#thema_1","text":"","title":"Thema"},{"location":"wberichte/#w34","text":"","title":"W34"},{"location":"wberichte/#thema_2","text":"","title":"Thema"},{"location":"wberichte/#w35","text":"","title":"W35"},{"location":"wberichte/#thema_3","text":"","title":"Thema"},{"location":"wberichte/#w36","text":"","title":"W36"},{"location":"wberichte/#thema_4","text":"","title":"Thema"}]}